法國《Le Parisien》眾籌廣告出街！

法國呢張係彩色

推

Push

辛苦大家

發覺呢張係彩色

嘩好靚呀!

merci

想問張相有冇link
好靚
想用黎做wallpaper

push

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

感動

We are Hong Kong

keep going

From tg grp

麻煩各位唔好再指名道姓要求Trump Please Liberate Hong Kong

好撚正

正，食完早餐落街買份先

très bien

正呀

好正

有冇人搵到le monde 嘅廣告？
我喺英國搵到le monde但係唔見有廣告
可能係因為唔係法國本土版本

手震版

靚啊

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

Drink to the Yellow raincoat